祝CD-ROM死全家

好學唔學 學人做CD-ROM
CD-ROM無撚用架
屌你老母

都幾慘

好凶惡

又係你呀 陳生

無處不在